點解咁多人食元氣？

唔係美心集團唔食？

各位手足聽日見！

因為連登仔佔香港人唔多 又冇文宣

sad but trueeeeee

其實你要一般人罷食咁多間連鎖店係好難
佢地又唔係好似連登仔咁得一丁友食飯

難都要做

最近食飯全部都簡黃絲，如果連罷食都做唔到仲可以點贏

咁樣啦好唔好
既然難全面罷 就彈性處理
罷得幾多得幾多 盡量罷

罷美心 集團

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

大學生日常
上晝： 路過罷課集會ig打卡
上堂前：買杯Starbucks
Lunch: 元氣打卡

真人真事
港女ig story 真係咁
夜晚： story接龍同埋share post (caption: 好嬲）
Weekend: 吃喝玩樂

依家唔係話連登仔唔罷罷唔到呀
仲有果百鳩幾萬人點罷到嘅問題

香港人鍾意食蟲
善忘到 福喜黑肉都照衝

因為我地no stake in the society
我今日就食咗加藤屋喇
你呢

屌唔該大家罷食元氣啊屌

次次排隊啲飛過百張

你班連登仔同我罷食元氣啊屌

屯巿果間大撚把人食

轉左食板長

比我用埋儲落果五十蚊先
淨叫五件10蚊攞走算
一蚊都唔益佢

唔食元氣千兩有幾難啊
手足出黎幫大家頂槍接棍啊

已罷食
本身好鍾意食

再見到邊個食元氣

我實逐個逐個錫春袋

罷食呀

「集思廣益」完全合法不合作運動